真係好多球員都吹大左

後生果啲唔好講，講啲去左當打年紀嘅人

第一個必定係萊斯Reus，真係吹大左好多，咁多年都做唔到關鍵人物，又拎唔到冠軍，份8多過踢

第二個係阿古路aguero，無錯係阿古路，一個只係英超屈人機，去到歐洲賽同國家隊即刻收皮嘅人，每季循例傷幾個月，又係證明唔到自己，根本無想像咁勁

第三個緊係一億先生普巴pogba，完全係on9，你話佢有好高可塑性，呢一點我不能否認，但根據呢一季表現我完全唔知佢踢乜春，派牌又唔係突破又唔係控制節奏又唔係欄截又唔係，真係吹大左

阿古路唔認同
前鋒能力黎講佢真係top
又靈活又快走位又好又做到配合
如果咁講係都病古恩吹得大過佢喇

亞古路真係勁
其他兩個唔係神級囉

希古恩 自膠

pogba 100%係辣殺

我本身想講希古恩，不過因為佢冇比人吹過，不嬲都覺得佢垃圾所以唔講

阿古路吹大左係因為佢得英超先做到你地所講嘅表現，你睇佢國家隊食撚左屎

萊斯唔係吹大啦
佢唔係因為實力問題做唔到主力
傷多過踢認同
但我對佢實力絕對冇懷疑

ozil

美斯阻住

何為吹大左先 如果10分滿分呢三條友我都會比7-8分 過唔過分先？

a.gomes

阿古路唔傷既話 真係carry呢隊垃圾鏝架喎

盧卡古點睇？

Reus 好同意
成撚日話佢對球會好忠誠 成日傷好慘呀乜乜乜
講真如果佢唔係靚仔 鬼有咁多人留意
仲有大把球員都好似佢咁 引唔見有人吹奏

阿古路踢西甲下體會嗰時都好勁wo

正常講佢都好似係下體入超過5060球

馬體神鋒 係西甲踢到出曬名先比曼城買 當時重係老馬女婿 來英超頭1-2年就拎埋英超 都叫比人吹大
講國家隊 美斯咪又係差唔多 唔通美斯都比人吹大咩

相反1億先生

Reus 雖然傷多過踢
但佢好有質素保證

希古恩國家隊表現好過阿古路

Reus其實勁，只不過多傷搞到佢無得再上多層

阿古路雖然國家隊打得差，但係事實鏝靠佢拎英超

普巴就完全同意

仲有一眾英撚

有冇睇阿根廷？出阿古路係直頭踢少個 隱形隱足90分鐘

阿古獸之前真係勁
但愈踢愈鳩

普巴就真係吹大晒

呢兩年走緊下坡

睇入球就知唔係差唔多

三個都同意
Reus如果唔係靚仔一定無咁高人氣地位
阿古路例牌打強隊隱形/失準
淨返果個唔多講了

講忠心拿坡里咸錫都係
但個樣差太遠冇人理

唔計踢大賽，阿古獸真係勁啵
萊斯都一線中啦起碼，好好既配合球員黎，個樣咁型其實個人好低調
普巴就 條友踢法鳩 唔係唔勁

剩係大賽隱形 踢唔出表現呢點已經係佢同最頂級球員既分野

又話後生果d唔講
咩做咩講普巴

踢法鳩點勁

係佢意識問題，身體質素同技術都有
係做唔出佢應該做到嘅野

佢成日賴勁，屌個長傳上去，之後成日龍門執波，亂鳩咁踢

Reus次次傷完出嚟都有貨交，以一個經常受傷嘅球員嚟講其實好難
多仔有Reus啲表現完全唔同，就算唔係世界級，都一定係一線

人地90後嘛

阿古路係越踢越鳩

除左依三個
有冇其他例子
例如：卡雲尼依啲
世界級走位，學界級射門

2014年既數據
亨利打歐聯一樣無料到
如果阿古路都叫吹大左咁亨利咪都係吹大左？

阿古路依2年的確係廢左
但係佢以前真係勁
無幾多人可以一個人撚晒費sir隊曼聯成條後防

一定大左，一個人點會值咁多錢

聯賽有阿古路同希古恩真係穩好多,理得佢地大賽有幾鳩,38場勁廿場已經夠做

上年歐聯8強伊巴咪又係對鏝鳩下鳩下
唔通我又話佢吹大左咩
阿古路打聯賽勁到夠班踢皇巴拜, 就算打歐洲賽出唔到100%水準都夠做啦

Reus有星味。 無作用除時低過香川

得罪講句
我覺得高基 >>>>>>> 普巴
只係高基比較低調所以少人留意
係D ON9傳媒成日吹捧普巴

巴拜祖馬黎有邊個係吹大咗？

早幾年阿古路對住阿記車仔曼聯都入勁多波
雖然踢歐洲賽係無乜料到
但係對強隊絕對唔失禮, 咁都叫吹大左
最多咪英超比人吹大左, 有乜理由捉阿古路出黎話佢吹大左先

除左跑動，高基都唔及普巴喇

得喇唔先維護自己著

Yes. 伊巴都係。反而c朗大賽有料。睇開就知

法卡奧 卡雲尼 積臣馬天尼斯

蘇亞雷斯笑而不語

得嗰幾個頂級球星做到之嘛，so9，大哨，c朗

所以牙蘇踢最強球會巴塞

蓋亞能量炮收鳩獌狗皮最正

阿古路最深刻都係睇佢14年世盃決賽出黎完全唔知做乜9

請吾好再改圖

普巴都叫吹大

中場彈下彈下 妹下妹下又一場
有波第一時間扭2下 show下腳法
踢波個陣諗定一陣剪個咩新髮型

巴神 馬杜迪 由其巴神。由頭到尾都唔知佢勁係邊

冇得咁比，朗任何時間都要有料先對得住係5屆世足

入四強係祖定巴？

有睇開阿根廷就知亞古路踢國家隊連垃圾都不如，希古恩好過佢好多
如果話希古恩敗家，亞古路喺連敗家嘅能力都冇

pogba同意

其實你要佩服西瓜恩
阿根廷踢到屎咁
都比佢搵到機會
你睇智利 同 德國d單刀
都係佢勤力 睇準人派膠 搏返黎
但d小花撚成日講到好似小花傳比佢咁

黑洞

阿古路算係咁啦 就算你話佢剩係對中下遊弱隊數到糊
咁都好過d廢鋒連弱隊都數唔到 一年踢咁多場波 強強對話得幾多場 ?

普巴真心覺得佢對唔住身價 但同齡黎講佢算幾勁
reus就普普通通啦

屌你皇狗陰陰濕濕抽水
美斯 尼馬呢？

咩皇狗……
尼馬山度士同巴都好似冇對過mu？
牙梅歐聯嗰三次算唔算？

巴神同意 完全係靠傳媒吹出來（重要係吹佢 平時私人時間既on9野 又幫欺凌小朋友 捐錢乜乜柒柒）

最後收左皮都重有人話佢踢波有腦 我心諗佢只係有文仙尼忍佢 先踢到咁耐

個個Post講巴神都見到你

講緊費格遜年代wo...

兩個post姐 上個post係講無腦球員 係我提巴神
點知有班唔知係咪冇睇波既出來屌
連巴神散步大法都唔知係咩
以為我講緊平時踢波散步

古治入三球嗰場，有牙so有費sir？

巴神12歐國真心勁

三球加埋都唔知有冇兩碼

點解咁憎巴神, 佢身世好慘

古積特真係好正，把握曬三球助攻

當年100%12碼入球率 得依樣可j
我優點同缺點都睇曬 當年佢同雷斯 我叫佢地做英超兩大炸彈

冇腦同吹大左係兩樣野黎架喎 12歐國盃對德國 一個冇料既球員好難做到佢果場做既野架喎

我討論球員能力姐
佢當年幫被欺凌小朋友係幾型
我都有d感動

拜有個所謂金童 連拿度山齊士
好撚廢

自己睇下第一個入波係邊個交既助攻

岩岩去曼城果陣算幾勁 以佢個年齡

普巴祖記個時係幾勁嘅 遠射好屈機

牙蘇下盤穩 低重心 而家少左咁樣扭

普巴Dabbing美感世界第一，再加上打扮styling型到仆街，可以話係曼聯新碧咸

邊個再話古積特唔勁

本身已經3冠王

有冇人解釋下曼個龍比人入完波之後點解要亂咁跑？

話古治offside 好似係

日日比人抽佢水真慘

跑去球證度話越位

好似係雲達沙嚟？

我本人認為蘇9同利雲當今最強前鋒，C7性質上唔係正前鋒所以唔講佢

佢老豆帶佢過來 當年好幫得佢老豆手

點止中下游
早幾年對車仔阿記曼聯都狂入波

係咪歐國決賽入波嗰條友？

我第一次睇 以為佢同利一齊慶祝

果個eder
山齊士未踢歐國盃已經比拜仁簽左啦

No 果個艾達
上季傳過曼聯60M買山齊斯 比拜仁搶左

5頁都未有梅拿
剩係識入d執雞-6波
陰陰濕濕
冇一樣技能係突出
都唔知勁喺邊

體系球員

老老實實 呀古獸單打獨鬥既能力真係世界top3
淨講走位突破+把握力 現役球員淨係得so7拍得住
傳球組織 同隊友配合就唔好提啦

佢做到so狗 完成唔到既事
最後絕殺拎英超 真係好經典

古圖斯
神救又無
穩定更加無

未組msn 之前，巴塞想買嗰個唔係so7，而係阿古路，只係阿古路成日傷，最後轉去買阿蘇

係都c治啦 你睇下阿狗c治

MAN

笑左
又搞到我諗起隊長

基沙文
排隊都未撚輪到佢拎世足第三

古圖斯都叫無神救

其實阿古路之前係歐聯表現真無咁差咩
好記得14/15歐聯小組賽 對拜仁 輸左就出局
最後阿古路帽子戲法入

未打哂就出send左街

果場d拜迷話放水

舊年都係嘅

拜仁輸=放水

聯賽黎講

如果 阿古路 希古恩 都叫吹大左

我諗有7成前鋒都係垃圾

佢地兩個就算唔係 世界級 都起碼叫做一線球員

有一年拜仁同曼城都提早出線, 爭首名
拜仁早早領先2球, 點知比曼城反cup到2:3
最後有拜迷話反正都首名, 放水hea踢之類既說話
但果場尼格度有球單刀唔入, 如果入左2:4既話就曼城首名

點解無月巴

Agger

此po提名名單
多：reus
mc：阿古路
mu：普巴
巴：a.gomes
巴黎：卡雲尼
摩：法卡奧
尼斯：巴神
拜：連拿度山齊士，梅拿
車：古圖斯
馬：基沙文

你睇過波未

阿狗既奧燒

月巴係退化同冇狂操

全部都係大球會既主力

ok加返，上面呢班人好多都係前鋒

可以自組一隊挑戰聯賽盃賽冠軍

鏝前年/上年 有個黑人後防一開始吹到好勁？
依家點？

Denayer?

迪馬利亞先係
勁得一季比人吹到上天

milk
咁廢都話意甲神鋒

去左華西, 最勁果場咪第一場對車仔
之後就無貨賣了

林嘉綺
吹到好大 但同上一代豪豬果d 無得比

C朗

巴神進步少
同唔穩定
不過初岀道的確好top

波圖水貨

第一場真係好撚勁, 又冷靜身體質素又屈
仲要個樣幾有霸氣, 沙皮狗都唔敢撩佢
不過後面柒晒, 有兇惡樣都無用, 紙老虎

梅拿係差左好多
但佢真係大賽球員....世界盃已經收晒你地皮...2014係差左好多，但2010果年....好撚勁

其實你點定義吹唔吹大?
平時唔勁但大賽先勁就唔係吹大
平時keep住勁但大賽唔勁就係吹大

Kompany?

打唔到中鋒

唔係公司佬啦 應該係dxxx
我都唔知點解記得佢 可能樓上講 佢對轟個場我有睇到

會員質素唔評論
milik未傷之前絕對有貨交喎
呢排復出無入波但有好多關鍵二傳囉好無

應該係文加拉

好過石頭

論派膠都係半斤八兩

又好似係

我覺得亞古路去到巴塞都做到so9既野同效率
我唔覺佢被人吹大咗，只係曼城廢

普巴 fifa入面所有mentally 數值應該俾0
但技術，身體質素佢真心有料到既

mangala?

張惡榮
當年比譚詠麟禁屌

阿古路走位同把握力強，但死要扭扭扭
真正吹大最多一定係奧巴美揚，goal per chance拍得住卡雲尼

個人覺得
pogba心理上未上到carry隊波既level姐
以前祖記又派路又馬治斯奧又維度
佢既責任相對輕
講真而家世界上
冇乜邊個夠佢撞得黎仲要球感好過佢

山狗 ozil

阿古路配大衛施華好似特別勁
施華一唔出阿古路就小d機會

早幾年耶耶托尼

韋煙王

啱，但點解曼城同阿古路季頭季中差唔遠主因係冇左洛尼圖走位，比迪布尼施華輕鬆放手術刀，點解之前佢打西班牙有正選唔係冇原因
依家換撚屎達寧，靠佢五秒美斯真係仆得街

贊奴沙

希望佢可以學下小白
以佢既本身既能力
再加埋小白既意識
球王不是夢

普巴如果只係2000-3000萬左右身價表現合格有餘
一億就

阿仙奴冇山齊士中遊啦
佢都叫吹大

事實證明足球係食腦既運動

唔覺山狗勁
扮撚晒大袋咁

天使
萊斯
奧燒
巴爾

基沙文同迪馬利亞都有人話吹大左 西甲mvp都比人話廢 Btw賓斯馬 廢撚到放後備都唔想

普巴愈踢愈鳩

收檔啦你
當年頒奬禮開場唱係Sam企中間同埋壓軸
你同Leslie都無得企中間

敬老

求鳩其有個會員講個名就加落list

你同果隻心戰狗認真

奧巴美羊一定係第四個廢撚到

盧卡古依條友就真係吹大la
垃圾到
唔明點解有人覺得佢勁

見到有人話法卡奧吹大左 都唔知有冇睇波 係波圖同馬體會果時話佢係世界最勁既正前鋒都唔過份(事實當年拎過世界最佳十一人) 而且今季冇傷冇病多機會上場即刻有番當年7成 歐洲賽同聯賽瘋狂入波

套句成日有人講既
卡雲尼世界級走位 學界級把握力
全場四圍走黎追番啲佢浪費左機會先令佢係法甲入咁多球賓艾化擺正前都好過佢多多聲

呢啲po最後會提名到幾隊明星隊出嚟

美斯
c朗

作為一個球員 佢身體質素,速度,積極性.走位都係世界級
但作為一個前鋒佢完全係垃圾

但頭先又入一球了

埋門個下真係世界級 同當年既羅賓奴一樣

一場十幾二十個黃金機會....

咪又係落後摩納哥

今年摩納哥勁到仆街
入埋歐聯4強
落後依隊波好失禮咩

講到卡雲尼咁災難性,賓硬化咪一樣無正選

然後頭先又助攻迪馬了

季初失埋啲無謂分果幾場
唔係卡雲尼巴黎榜首緊了
btw佢法甲神射手 可能起左百幾二百腳先有

論傳波koke贏9條街啦

講少左，季初果幾場盧卡斯都有份

梳爾

最鐘意英國佬把賤口，捧到上天再踏到變狗屎

世界盃同歐國盃同歐聯都吹大左

如果用依把尺去度亨利都吹大左

問題係阿古路近年成日傷,同歐聯攞唔出聯賽表現
亨利佢喺阿記都入過決賽,單人匹馬作客皇馬入solo goal
喺巴狗又攞埋歐聯

而阿古路就..........暫時歐戰無咩可以比較

阿古路入3球反cup拜仁都算solo掛?
仲有就係上年都入4強
雖然真係唔算證明左自己, 但亨利唔係好佢幾多姐
btw如果阿古路踢皇巴拜應該痴到個歐聯返黎

亨利都已經係大滿貫球員,咁都證明晒自己
相反你阿古路好似連美洲國家盃都未有
如果踢皇馬......踢到先算啦

計獎盃既話, 唔係皇巴拜既球員90%都會比人話吹大左喎

唔好話冠軍,決賽都未踢過,點搞
聯賽佢絕對係數一數二,但比起整個歐洲就未算最top
聯賽同歐聯表現太大對比

咁你都岩既, 怪就怪曼城太廢
踢皇巴拜一早入到決賽

拜仁都唔得,近年俾皇食住咁,巴就好似近年無咁屈機

美國神童艾度呢 d 就真係吹撚大咗喇

皇有球證幫手呀嘛

仲有海豹盤球個簡朗
維路素

亨利踢歐聯同國家隊都勁過阿古路啦

咁好老實講 上季4強對賤種 阿古路兩回合都隱左形

普巴乜都識 係冇腦啫

駁唔到

諗翻起佢14年世界盃決賽出嚟柒
明明拿維斯上半場踢得好哋哋

講真伊巴都吹大左 歐聯勁垃圾

果場教練戰術需要
拿維斯收左order半場比人換走, 咪半場當全場踢, 特別勁
係之後換入既阿古路交唔到貨

Mangala?

大撚把啦 干堤迪比利果d 勁佢幾班

馬捷達同贊奴沙就真係吹到大晒啦

普巴真垃圾

利申曼迷

曼聯果d所謂新星十件有九件都吹大左

有冇美斯係度阿古路都係國家隊踢到閪咁架啦

西瓜上季聯賽35場36球
第二既大巴拿19球
咁都吹大

重未計佢由一出道開始
季季個入球數都唔錯